急!!!!搵人!!!!

朋友嘅朋友比狗咬
有無人有消息呢兩架狗車去左邊間狗屋?

P牌推唔到